
Людей разлили по бедонам в мире закидонов
Вместо секций айкидо нам предлагают падик темный
И мы идем туда, курим, пьем, эти подарки
Под акцизной маркой пробуй выростить своё ...
Предатель, скажи всем правду, тебя под стражу
Пей нашу брагу, жуй кашу нашу, не быкуй за ганжу
Очищу воду серебром, хлеб испеку
Секунды истекут, я неба не избегу
Но пока не время, мы тут, и не мажем пакули
Так может и не курем, а веселые как Никулин
Не нам жевать удела, и делиться на слои
Лезу в их дела ведь они, лезут в мои
На язык наступили, нас натупили
В пасмурный день и паспорт каждому по фамилии
Выдали, лечево байками, да не, не видели
Пидоры, не пиздите, снимайте лясы и китили
С яркими самыми звездами
С верховным боссом за плечами
Как лохов расчесывали чайников
Накипь, накипала, камеры прикрыли бы глаза вам
Дали бы по ебалу сандалями за базар
Только я газую, бьете мне по тормазам
А вам нельзя, закон работает сам, на себя
Фурчики славно сидят, сыто едят
Щимят ребят, мой брат и я не рады что...
